+++
title = "部署说明"
description = ""
weight = 6
alwaysopen = false
+++

本节说明如何使用产品管理部署 CSP。

**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击 **产品管理**。

3. 在 **全部产品** 列表，找到 **CSP** 产品，单击对应的 ![](/img/ace/003point.png) > **部署**。

4. 根据页面提示，配置以下参数。

	* **主机 IP**：要部署 CSP 主机的 IP 地址。**注意**：如当前主机已安装 CSP 实例，部署前会清空旧实例的所有服务组件和数据，且无法恢复。

	* **主机 SSH 端口**：主机 IP 登录端口。

	* **主机 root 密码**：主机 root 用户的登录密码。

5. 如使用高可用模式部署 **CSP**，打开 **高可用** 开关，并配置以下参数；如使用单机模式部署 **CSP**，忽略此步骤。

	* **VIP**：CSP 集群的虚拟 IP 地址。

	* **从机 IP**：要部署 CSP 从机的 IP 地址。

	* **从机 SSH 端口**：从机 IP 登录端口。

	* **从机 root 密码**：从机 root 用户的登录密码。

6. 单击 **部署**。

7. 在确认窗口中，单击 **继续部署**。产品实例状态变为 **部署中**。 